屌狗之前，當你前邊果班係無委任證既object

"屌，我點撚知你地係咪警察阿"
叫黑警即係你認佢警察，呢個心態唔正確
佢地係綁架市民，唔係拘捕，佢地做既所有野已經唔包括係警察既權限入面。

收皮喇Green Object，香港無警察架喇

政治正確

無狗牌點撚知係狗

P牌推唔撚郁阿

....
一早係恐怖組織，係你班死港豬日日鐘意承認住個政權叫反抗

港豬一定留意返無委任證既問題